如果可以回到當初......

好想翻去啱啱一齊既時候 感受比佢寵愛住既感覺
宜加諗起都覺心酸

如何回到當時